* i18n

* rediriger vers le login en cas d'erreur 401
* essayer VSCode
* has-addons-centered est-il encore valide en bulma 0.7.1 ?


V2
* afficher les projets dont je suis membre, en consultation uniquement